搬去政事台?(33)

有無人已經由反共轉為撐共，撐建制

LIHKG @ Android